[求大神]想搵返隻小學雞年代既PS2 GAME

果陣仲係小學雞,去人地屋企玩PS2
果隻GAME係一入到去就渣住架車
然後個十字路口/D公路有勁多勁多車行緊
仲會有D好大型既車..泥頭車..木頭車等
你既目標係渣住架車飛出去,撞埋去引起連環交通意外....
愈多車炒愈高分...果陣玩好爽...但完全唔記得咩名
有冇大神玩過?? 而家PS4既年代仲有冇而隻GAME? PC呢?

我唔知佢有冇其他MODE,但我印象中係冇賽車既元素
得撞車鬥高分

屋企有碟 以前成日玩
今晚返屋企睇完話你知

我玩過PS2個隻又係咁上下
不過有賽車mode 撞爛人架車會有火加速 x1 x2 x3火咁

跟住就係你個個炒車mode咁 炒左車都可以碌多陣去hi側邊d車等佢炒

今晚返屋企俾名你睇下

google同youtube同steam搵完

隻GAME 叫burnout

但有好多系列

好似burnout 3: takedown (ps2) 先至有trailer trash mode (即係撞車鬥高分)

STEAM果隻burnout: paradise city 得賽車MODE??? 但我想玩trailer trash mode

有冇大神玩緊,話我知有冇

唔知

steam個隻買左 好悶 對比ps2個隻超無癮 淨係賽車或者競時賽 有飄移拎分模式
雖然有電單車玩 但係得競時賽
車款黎講甚至係ps2版仲好玩

個陣都試過用ps2模擬器玩返 但係玩玩下第一關就一定輕機無得繼續玩 好撚sad

Burnt out 好玩